美股認真討論區 CLXXXIX

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

CLXXXIV

Lm

想問你地有冇買put option
有人叫我買
但我又唔知sell定buy
新手屌細力啲

繼續上
AMD應該頂唔到好耐

DB不如老破算啦

阿婆都係咁諗
阿婆應該尋日尾市月餅子彈入CALL

D攻勢一波波咁黎

200-加大注
150-細孖
100-中孖
50-大孖

隻WMT硬到

BA 扯低左道指, SP500 無咁慘

驅逐麵神

追擊AMD

Post 都唔見埋

上上落落咁

AMD MA WMT快啲死

希望APLE唔好跌到破產
我玩月供唔介意溝貨㗎

Ba

Vix 去返08年個位置代表咩

係咁升

BA同墮機有咩分別

UAL定BA歸零先，買定離手

好彩果300 qqq set 左171止蝕

繼續執錢

Mar真係好硬 放棄put佢

搵緊位PUT佢

開左tsla put等接貨
大戶你繼續short啦，唔怕你

當年ge 今次ba

未見底嫁大家，唔好心急唔好心急唔好心急

屌 啱啱put咗張

墜機慢慢跌
ba係空中解體free fall

有冇人知支牛有冇得睇美匯指數？

又v返上去

冇錯
目標價100

收皮啦
利:琴日高追左

媽咪哥頭先入左黎玩

放棄

UAL完全入唔到手

上上落落

邊撚個話金同債避險
點解今次 乜春都跌
睇唔透

BA真係冇得救，5月冇人落重藥救航空業應該好多航空公司破產，到時大把二手機賣

跌唔落
鑽石底穿左一下彈番上黎
見底了 重啟牛市

熊佢老母

iv又升左
d價亂9咁黎

多謝looll巴

上次錢有事人冇事 今次全部有事

amzn請人利好，單天保至尊

穿20000，就大跌。係一個心理關口
[quote]跌完升返喎
所以咪死守緊

咪係

見哂底 準備大爆升

Put 到佢20啦

乜都跌除左通縮冇其他可能性

簽名

BA今晚會唔會穿100蚊

未quote 到

又話股joy ??

收到

aytu freefall 緊

日日10%想走都走唔切

BA本身一身債 加上737max俾航空公司追賠償 放置機件又要錢 分分鐘係第一塊骨牌

走啦

apple 係帝國黎… 點執

Dow跌緊0.5%
Udow跌緊6.5%

lm

死守5.4
見到都覺辛苦

無錯
唔啱價死都唔買
即日負4000變負1000

聽日

佢好硬

睇收市

屌你靜啦，去返淡友啦你，咪燈美股啦仆街！

yes sir

BA仲有幾多日命

好多成份股都升緊 但BA -15%

Ba 17%

無理由硬咁耐

唔係賣手機果間係酒店果間

仲要做埋地産 無得輸

Aple
Reit黎架 個個月派息
之前心郁都想入 好彩忍左手

其實唔難

麵麵一出post就想轉燈咁

tvix係咁跌

夠AMD硬？

今次buy麵神

痴左線

笑4

標普好硬

OK 今晚BA 同 TSLA頭2甲

wmt升緊8% wor

波音咩料
唔係話搵政府救咩
搞咩救到咁樣

Short左 DB幾時執笠等緊佢幫我填返oxy跌嘅錢

tvix唔係就咁妹都會自然跌架咩

跌到個位數先

直插冇水花

BA 跌到垃圾股級別, 2年前仲係DOW 指最多股價果隻

新手姐
咪笑人

見底了

金債只係泡沫頂先叫避險，係假象，呃人的。

當股市大跌，股票跌到合理價內，資金會從債金，分段咁買入貨

財演點會講出背後真理。 唔係點叫人渣金十年

而家

BA 痴撚線 無底

有冇師兄夠膽買ba

ba會否被踢出dow

oxy真係好難捉摸

今日低位
聽日高位

Ba -20%係咪今日就收工？

巴打有幾多貨
已經冇感覺
唯一希望佢唔好執

BA -20%

討論BA仲有幾多日命好似實際D

jnug岩岩升9%時入左少少
轉眼1已經升40%

所以幾時都應該淨係買股票

只要敢買ba 即可發達

可能今日BA就穿100
但上個禮拜先估會穿150 會唔會跌得太快

BA癲左
係咪執了

CLS

買BA PUT計唔計

終於知道點解交易員要6 +個mon
又要睇指數又要睇個股又要睇連登忙到死

巴老出黎接BA貨未

無得飛 慳返D油 賣唔出

仆街 107走咗BA put
先嚟爆跌

TVIX 呢D其實會唔會搶貨搶高？定係只會跟指數？

金同債唔係升緊咩？

原本諗住80蚊買，而家有d驚

C919或成最大贏家

有一個MON 係要睇TRUMP 個TWITTER

WORK

排緊一百...就到 好想縮

$50至入

買tsla都唔買ba la

股票渣七八年，之後就轉國債。

歷史重覆

點解會咁

AMD開車

Tsla 360見

點解? 想入
排左$30

綠燈

痴左線, 隻wmt put拉到120 iv
有人用高30%接貨

玩命 彈又彈唔多 插就直插

開唔郁喎

BA就穿100
好想入呀

BA點跌都好 侵侵會救(或者)

今晚係咪有逆回購操作？

仲4百幾喎

CPB金寶湯升到痴晒線
係咪個個去曬買罐頭

國債價跌緊， 金係反覆去下走資

要頂大半年錢先有機會有起色

ba真係好癲

Ba仲好睇過dow

BA有機會成為第一塊骨牌效應，大家唔好唸住撈底

ching tlt 升緊wo

BA 同CCL 呢幾日跌市都係到鬥跌

佢都係有做軍工業，美國唔會俾佢死掛？

新手一問， 啱啱開戶 ib 買既時候彈呢舊野
點解決？

ba日日freefall

已準備一日飯錢all in tsla

Ba一個月無左200

BA 會唔會好似當年citigroup 咁跌穿1蚊。 到時放1/3錢博翻身

Too important to fail

洗千幾蚊一日食飯

意大利新增人數下降緊

first blood

無幾千點上落嘅市真係好悶

BA穿100未

你未入錢？

我寧願佢妹下好過日日千升千跌

來玩jnug

意粉抗疫成功

有10k 係入面阿

wmt勁到

唔係今日 係過去 2 3個星期

cls tlt put 斬倉輸10k usd

跟住就英國

個excel你整？

等睇英美表演

歐洲有反映

唔會死喇
3成收入係國防部
點解跌得同CCL 有得揮

AMD今晚點都返40吧

幾皮係hkd定usd
唔識止蝕真係唔應該炒股
真係唔敢溝
唔執偷笑

妹妹下放定期好過啦ching 玩股票上上落落先好玩

v wor

推

大奇蹟日

美聯儲週二將進行額外的隔夜回購操作，最高5000億美元
紐約聯儲：美聯儲週二將進行額外的隔夜回購操作，最高5000億美元。

據媒體報道，特朗普將尋求2500億美元的小企業貸款方案，並將為航空公司尋求500億美元救助。

買咩架

係

朋友sd比我

但係唔知政府唔俾佢死同股價係咪必然掛勾?

頭先正想問，原來真係有

航空業寒冬
普遍航空公司都重債 叫曬救命話就執
依家間間都會cut 資本開支
應該一張單都無
政府保佢唔執但保唔到佢訂單
你睇下空巴都跌到仆街

韓國一個月前日日+2000 而家得返百幾

買唔到BA 唔緊要 GILD上緊

會唔會跌多30%呢

我記憶中好似係正常市循環係會上金債
但當所有野都含撚時佢地都會含埋一份

冷靜啲，仲有排跌

連燈交易指數

3倍金礦
上個月90跌到前排9蚊，而家又升緊40%
講笑唔好亂玩

美國都未鎖國

wmt Netflix amazon
抗疫概念股

PG做咩鳩 食咗春藥

利申輸好撚多

有無巴打知咩事？
有10k 係入面

日用品係咁架啦

Regulators considering more changes to free up bank liquidity, sources say

搵 CS 搞

到左數未呀，有時入數要等

DIS 升返？？？

波幅開始細，引淡

BA唔會死掛, 一死得返airbus

岩岩過數?

做咁近

金債係後段先跟股，升同跌都係 因為老實股票公司係有生產力同增長

係咪要轉左usd 先買到
因為入面果係港紙

想問8 securities有冇好似其他證券行咁有存款保障?

好耐冇見既爆升呀

轉左美金未呀?

係，要轉美金先買到

之前有留意
但睇唔明
跟金價一齊升定點?

其實大家用開咩？ IB firstrade定 支牛？？

悶 煲劇，大家賺多D

啲個股大爆升

飛去美國買

唔爆邊好能悶..

不過今次債同股好似跟得早左
以往好似冇咁快跌
證明真係好大獲

今日有隻新野
Blue apron
有無勇士跟

唔係同一日做
見咁高iv忍唔到手

條線 似係上完太空同安全降落地球

今晚跌唔落
SET價賣去睇下動畫 HEA下早D訓啦

今晚究竟要轉幾多次燈

爆升？跌左成3000點既技術性反彈都唔應該咁少，當個買盤頂唔住又會再急跌

BA苦主

波音搞咩

所以會倒升?

咁早就升成200幾300點
痴左線

垃圾油拖低哂成個市

幾多入左

會唔會可以理解成淡友好多都未take profit，仲加沽緊？

8股

Ba好吸引

ching幾錢入

沙特仲要增產

將ba踢走成份股啦
On99

想入MCD，點睇？

美國救下BA啦

原來每月派息既O仔已經跌到50幾

20,000 點企得好硬

轉左都係唔得

美匯100ready

其實油跌應該拖跌市
不過今日似乎多人掃貨
似抵銷哂賣盤

嘩

d iv 高到...

係，油價穿咗三十，買油股既都係賭一賭

屌啦星已經平撚過水
睇沙特幾時死

已經開始入緊

d人唔岩價都照接

侵侵點都要救波音，呢間嘢唔死得架

咁早v 今日一定收皮

Ccl

MA升快少少得唔得
想加put

買咗咩股？

仲話縮IV

得一兩日就話下降。。。
之前講南韓話下降，就爆番幾百宗

呢到有無巴打有用td
股票係咪免佣？

APLE REIT

個business幾有趣 不過睇唔透

有無人知點解轉左都買唔到

TVIX

高追左?

果1萬匯左變美元未?

BA 101蚊

無眼睇

如果冇記錯 ib要有20k usd年薪先買得stocks

美匯就到100

原本上入 見到即刻冷靜番

610

佢再跌我會溝

話咁快穿6蚊
不過有人講下個心都冇咁慌

轉多少少啦

我都係高追 但放曬

我都試過要轉多d先買到，可能有最低存款要求

AMD,係要呢D,
爭托~爆呀~爆多D爆多D

好跨 我搵100 iv 左右既 而家都炒高哂 但個價自己又覺得難到 個個都係度交火棒

升返

257USD玩美股？

T/sqqq個價原來跳咁勁㗎
都係唔玩喇，心血少

唔洗
佢轉唔夠usd
買usd.hkd

NET火箭

隻put可以同個正股一齊升

一日跌20，下星期drop to zero 嗰陣all in

tvix 郁d就幾十幾十咁跳啦

買一股真係轉一股既錢, 佢都幾有趣

我訂過
以我地食量都覺得唔夠飽
但又真係多左人買唔到餸訂
利申 無入貨

百幾宗

屌你老母NET

clx 屌又望住升但無貨

仲諗住依隻會穩穩陣陣
仆街肺炎

咁又慘啲

今日低位明日高位，沒事兒

傻仔先買ba
好快破產/國有化
08年房利美

可能打算買一股

都要計佣
同埋買外匯平過就咁對換
買外匯就2蚊usd 轉好似收15

1.7 入AYTU 想死

信念

上緊啦

V左一下

入左幾多

升得好癲
專救納d

唔知佢係咪打算分10注入
好心一次過轉哂做usd

SQQQ睇位

冇事 信念呢

玩得妖股仲驚死

千幾股

今日淨係開一度門

波音依家係咪仲要佔道指好重比例？

28

揸多陣仲會上返黎嘅
叫咗琴晚一定走咗先

唔會掛

點解隻QQQ完全唔對價既

codx個莊家有誠意啲

TSLA V了
好似想堅回一下

呢個v好癲

see？

聯儲局回購緊

BA 破產叫醒我

回購得幾多

24

新手姐 可能想留錢j 7500呢

1.815 Here

AMT之前斬咗

跌到落27買定TQQQ

跌到1蚊叫我

SQQQ

sqqq要特價laaa

唔會破產
政府接管國有化
你d股票一樣變廢紙
少年你太年輕了

d iv 好on9 ,坐下先...

俾條報仇list你地

尋日一日跌廿幾%呀
而家個價扺過買hsbc

28入咗SQQQ，睇下沖完涼有無驚喜

不過睇返佢旗下啲酒店
又萬豪又希爾頓
應該冇咁易執掛

等數錢

子孫概念股：AYTU

See what

幾多%先叫正常

BKNG係咪可以撈底

Spy要5%

美匯就黎上100

O仔即係咩
每月派息咁正

旅遊業都算今次傷得最重行業之一

iv wor

當年牛市長升果時係得咁多

ma iv高到癲

大約vix 25現在高到....

呢幾日開始跌唔落

南哥隻ccl , 笑左

唔好郁啦， 而家溝死得仲甘
我係老巴入oxy 都入左少少， 而家冇左71%

原來80左？

點解跌到20000點
sqqq都重係得28？

屌 隻tcom憑乜野嬴大盤啊?

apple重有得跌?

而家求其揾隻都70%以上

買左BBY lp
全倉得佢趺

人都癲
高到唔想入

Sqqq入場

仆街CTRIP 偷CREDIT CARD 資料
第一次用就已經奶野

大陸D 野真係ON9

SQqq跟納指

等跌到$200入貨

校長加put未

亂入下，有冇人識整WTSAPP STICKER，想要個相信政府的STICKER，但係面仔VERSION

最多未破產跟住政府接管

看來是時候sell options

未啦
太貴
同埋未升夠

出面個波音post

空完佢 個莊係撚咁逆市掃市 死中資印銀紙

今朝上過83

仲有得爆升？

點解納指升2%隻QQQ升4%既

oxy起碼都有彈下
aple直插冇水花

mcd個價好抵

等佢陰上去
應該有得上
但唔會高過星期五

依個好笑

咁快

今日收大陽

美版領展

講完即跌

跌撚到bbb
唔怪得跌成咁

代號係O?

MCD已經穿咗2年低位 好抵

建議pin左佢提下d賭仔

有邊日講完跌左

笑撚死

新手指數再創新高

起碼等到疫情回落仲未執嘅先會入手

不如問邊日講完升啦

估下啫

兄弟你入錯池
依家玩百家樂
唔係賭21點

你琴日訓左覺？？？？

AMN MSFT 強到

未玩過美股
想問下AXP入唔入得過

支持！

今日千升

開天堂門果次, 不過果時仲未開始跌

好悲wo ching

做個參考姐
想知佢有無即日升定跌

柒左唔好推

今晚又係冇位入

講真，波音咁既樣，有排先復甦，巴佬應該唔會救，得返美國政府接管一條路

有排跌
點解要入市

係 無野買到訓左

升返，冇事啦

黎料

琴日侵侵一講完嘢，
最後十分鐘個市肚瀉咁款

上呀！沽爆佢！

完全冇野好做

有無人掃oxy

Sqqq set 幾錢入市好

有無消息知大概今日會講咩

嘩， 巴打隻aple 而家得返5個幾.....

佢講緊D咩
淨係知話佢無病

封城

夾死班28入sqqq未

慢慢入貨

tvix

未驚過

睇佢個仆街都係升升跌跌兩三個月先
大家可以收返埋D leverage etf

14.1 本 好想溝但無膽
四月正式開始增產 唔知要坐幾耐

好想食M記

禁有信心 諗住放幾日?

入啲波音玩下，大陸猴左波音咁耐美國一定救

未死喎，仲allin 左😂一定無好野講
比機會你入貨

以連登仔嘅賭性，唔玩係冇可能

升乜9

Sqqq 27.2入左
點玩好

SQQQ 幾銀入好

喉都無用啦，有軍用成份點會比支那掂呀

Ok皮已收

今日d股升得勁過指數好多好多watch list ge股都5%up

我等$26

一入tvix就升,真係我救市?

我估26

跟狼王，驚西咩

你比較下佢同gld咪知

唔畀掂又唔救，唔夠現金流唔通破產咩，所以而家買佢比美國政府援助

升緊

Sqqq 25入

我估25

升到禁上下 佢賣曬就死
有名你叫狼王

22

我意思係你啱呀,一定唔會比佢死, 但點夠就好難講

啲put好貴
升到都入唔到

Sqqq 25

好唔好追apple

SQQQ 想24-25 入 好撚驚
已經比人撚左買TSLA 唔知要坐幾耐

而家個價仲低過佢入喎

sq做乜鳩

好慘呀
Trump話good thing will happen

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑撚死我

入sqqq啦 個價去返上星期 大佬我真係唔信黎緊個市係好

師兄冷靜

如果到時唔比賣空會點?
手持個D變廢紙?

$m

5000億美金全面進場

有冇巴打開始掃AMAZON

好想1k樓下入手唔知有冇機

連TSLA 都就快轉燈

有咩心水

你唔會all in 就得

好多人以為重有得升
升得越高 跌得越慘

sq 26入左未！

但個價會比佢慢慢磨走

又夾淡

有沒人知trump 講野幾點同邊到有得睇呀？

我都想追 不過已經升左好多

靜靜地贏唔得咩？

大爆升，做淡慘過做雞，tvix sqqq sdow 全軍覆沒

千升重臨

淡友都要走位

Put大特價，all in ed

tecl 又話三倍，完全一倍都唔夠喎

有冇勇者入左BA

勝率咁低都好買
唔係連續係咁跌唔係都唔會賺錢既野

sp左張dal@26
接貨都唔驚

道指今日已經來回1000點

一樣

要不是BA DJI依家已經+1000

同琴日劇本一撚樣 開市跌半個鐘然後夾到HIHI再插

呢位市真係變幻無常

今日熊軍

Tvix 低啲想入

比d信念

淡友定啲黎 準時12點加put

無底咁
另外揸緊cpb就係咁升
不過唔夠aple咁重倉

new york都仲未quarantine

見到咁多連燈仔話會千升就好驚

新手今日忍唔住第一次買期權，我係用FT的。

圖一是FT個當日變更；圖二是總益損
想問下點解兩個完全唔同？係咩意思？

sqqq入左26.21好緊張啊

托完未 成個watchlist d 資金流入全部都爆哂頂

收到！全速前進！！！！

買咁近 擺明送錢

25.78 入左sqqq

trump trump 幾點講野

幾點邊到有得睇trump 講野？

隻jnug有無巴打講解下

而家回光反照
仲有得跌

差唔多最低

聽日去買罐頭湯支持下啦

玩option係要交下學費先既
祝巴打好運

tqqq 你估仲有無得升

38 入 放唔放好

交左學費，咁答未？

跌完啦 見左底 無事啦無事啦

我代表firstrade多謝你

比少少時間牛牛食埋最後餐草
一陣就拎去打靶

答唔到你
因為唔玩期權

呢個問題我都有，我send過電郵去客戶服務中心，但無回音

有沒人覺得，呢轉升係為一陣直插而制造

Sqqq 太心急27蚊就入左

一黎就玩期權

Aapl 240考慮入

Press Con today: 1130am ET

見好就收 唔係今晚有排你坐

咁我應該睇邊個準？

好明顯

49仲係到放埋今日算

當日變更係你隻股/option嘅當日變更
唔關你事 純粹講隻股/option嘅價今日有咩升跌
總益損就係成本同賺/蝕幾多

下次不推文就最好喇

升是為跌更多的市

IB定左格

比d 耐性放係度得唔得

因為。。。 我都有49

唔行上兩層點跳

連登lag到

點托到咁耐 跌3000先回500 俾盡你回1000都係-2000
搵唔到靚位 太夜好眼訓

磨蝕左幾多

我仲以為係網問題

擺過夜

好認真，我覺得無好野，佢托住接近5%, 等佢有緩衝位，唔駛又直插地核

我以為我問題最近個wifi虧虧地
原來真係lag緊

唔識都玩咁大 痴線

用4G反而冇事

我 入好少

但我剛剛先買，總益損邊有咁多啊？

38入42我會走，貪字得個貧

唔好話我唔提大家，呢d位既反彈可以好痴線
雖然大家眾志成城係好事

似係比自己友搵位出貨

想問下大家點睇美國REITs 例如APLE 跌得好勁

+1

入咗40股tvix

諗住一開波31.X走 點知遲一秒鐘就..

又係到妹 妹夠未

終於唔使等到3:30

想問下波音咁多年賺既錢去咗邊？愈做負債愈多？

指數已經跌左30%

有得走好走
熊市岩岩先開始

volume少 個價可以跳得好快/大
你0.6入啊嘛 依家個價去到1.2 咪咁多
其實已經跌咗好多 佢今日-40%

無一幸免

FL底位彈咗好多， 好多偷步資金

開始左

$26.1入，揸到4月尾

要小心睇住
唔好瞓身
call put都好
最緊要安心

講實除左發明左特效藥/疫苗，有咩好野可以講，就算fed飛一萬億美金出黎接貨都係遲早捱唔住，更何況佢愈干預市場，後果愈大獲

回穩了 唔洗再千跌千升了

睇下20000點就熊一完 定係插多一浸先

3/20 極限熊

27.9

唔好咁心急啦

有無人高J咗tqqq

真，有排跌

出親黎都直插

ba 3/20 75 put 460% iv ,賣左20張

人生太短 出手要更大

仲要咁大注仲要新手
諗起都痴撚線
位巴打真係勸你見好就收 賺咗嘅錢先係你嘅
第一次入場拎到咁多走已經好好

咁你自己有買價架嘛，你咪睇個買價自己計

牛牛連12點都頂唔住

等MA升返上$3XX

認真, 新手可唔可以至少玩幾日paper trade熟習下先

係咁彈server error

侵侵真係好冇精神....

淨係320個張都已經無左10k hkd

開一張MA put

跌到21厘股息，如果美國無股息稅就好

記者都唔信佢無中

tele health 有鬼用咩

但我睇3月20張Put, 個價是0.5幾喎？
同埋戈張唔係玩緊660美金咩？

麥當勞咩事

一星期之前買put是沒問題,你現在iv咁高買根本想死

美股股息係咪3成
利申新手JJ

tvix又送錢，快！

市場唔係理性，今朝已經有研發緊疫苗既消息，一間如果話咩試驗去到咩咩階段，又有得炒升一段。

熊市既升浪係猛過牛市好多，做好對沖，負責任地賭錢

FT 好似無扣起我30%

係呀

WMT短期頂應該係116 有阻力
見佢磨好耐 點睇

夠膽行多幾層

打多左個0, 佢無左1k hkd姐個張
不過就輸緊25%咁, 濕粹

27都驚 不如唔好玩啦

未識都玩

想問 SQQQ 除左食價 係未可以長坐 ?

又比人DDOS
ON9支那狗

唔好呀，夠架啦，一跳都地核架啦，唔駛咁高😂

無用
唔輸到仆街唔會心熄 唔會知咩叫痛

唔好意思 真係新手 諗住買一股試下先

升勢强勁

屌？？？ 無左10k hkd???!!!

咪係
上星期我揸30.23跌到23.幾都未驚

坐左兩年

睇第一個Post啦

應該個價又變咗 你依家開apps望下
我頭先覆你嗰陣check係1.2
同埋你買10張喎 1張係100股
1張0.66 成交咪66 你買10張咪660

27等收錢，叫乜撚野

1k , 我打左個0
-25到姐佢

講得好hea

定啦

實穿dh

SQQQ跌幾蚊就叫曬春
尋日1M6手足半個鐘冇20皮都未出聲...

升啦SQQQ plz

呢個move做得靚

無諗過咁就添

定啦，tvix 入咗40股，最多去ifc

冇開電腦畫線
就咁係IB睇就唔似係阻力位

不斷跌 都無升

他如果一星期之前買他會500%,問題是現在買簡直想死

28個價都未係最低位，做咩咁多人叫人入

嗰位手足好似無出現返
希望佢30蚊有走

你而家sp都得嫁

兩張 4月17號到期put 都唔知走唔走好

我跟左

行緊，可能中左武肺唔夠氣
要慢慢行

有出現，佢好似溝左好多次貨之後差唔多平手放

好似有出現番 安全達陣

嚇撚到我
想問下到到期日時，係咪唔使刻用去賣？會自動計數？

sqqq25了 買！

剛睇0.47/1.1

$25.8入咗sqqq

夾淡就係咁慘。。
雖然某位巴打話今日跌1000...

錯過左
巴打做put既sense真係好好 究竟點摸索的

Sqqq今日 24入

5蚊期權金， 同2蚊期權金差好遠。

不過怕會有突發事lock咗資金。

本少 忍

但小小反彈都無

吸錢位就唔洗震啦

如果係想長玩美股
不妨一次過轉多少少美金
每次轉都要手續費唔抵
唔洗搏個rate會平
重點係靠美股開源賺錢比你

是時候賣put

theta gang

唔到價...=0

唔升點跌呢

Tvix特價

真

落到24再溝一溝，26now

今日分分鐘ba都要轉色

就24了

iv cash

咁到期前離價太遠咪無人接！？咁咪連渣都無？

跳得越高 跌得越甘

唔見你呢個，無gum恭喜

Pence一路講 Trump淨係望實佢

1.28買10張
而家0.66
唔係冇左620usd咩?

上星期重倉Sqqq過週末都未驚過
跌少少就驚 不如就唔好玩sqqq啦

1 trillion market fund

禁你蝕定賺

最好就落到20,有幾多我立幾多

是的

全倉tvix過週末

等緊直插

我上星期五臨收市23.3入 星期一開就29.7

咁夠薑

屌，好想買谷歌，無撚買到，等遲下跌先

我都係 不過得10股

.....................

屌tqqq 走早左

賺少左5%

請受小弟一拜

我都係細倉

又1萬億救市
LIVE: Press Briefing with Coronavirus Task Force

輸知啲一波返曬黎

我3股

賺少都叫賺，算喇

個個都睇插, molamola

升得兩個原因
俄佬同沙特傾掂油價
疫苗成功研發
其他抒困措施都算鳩數啦

救市但唔升既

1萬億，姐係升半個鐘喇，呀婆都識計

你問左半倉鐘 佢妹半個鐘
你真係睇下侵侵幫唔幫到你

已經放左

美帝派錢喎 有冇聽錯？

佢話圖2先係總損益, 唔知佢, 佢自己計

派錢玩tvix

12點喇

派錢炒股 今次仆街了

我係咪聽到講話每個美國人一張千元支票

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ba抬頭中

Dal

冇聽錯
全民派錢

DAL升停咗

ok
d人再沽

Dal停左牌？

sq人踩人緊

我yesterday 入左2.25 ba calls 看他升, 現在只drop左10% 但都出左2.33 earn some profit, 便是因為iv 太高,波動大premium便會高

連登lag撚到

收買人心

求救 sqqq放唔放浸派錢

Oxy跑輸市

醫療股有冇邊隻而家可以入

講起會救airline hotel 行業
爆升了

CS account 被restrict 點搞....點算

佢個chat box又死咗咁

玩派錢咁低招

trump話救airline同hotel

連登勁lag

直插

屌 原本賺兩皮變輸3皮

永利
put到升

聽日繼續升

反彈浪開始

how

只係幫佢撐到捱住唔會老破咁解
應該點都走唔甩大裁員

屌 頭先set tvix 550
好彩入唔到

我都係

Sqqq 好彩差唔多原價賣番

又話好多不利消息未出

夾到你走sqqq就跌

但唔係今日

千升

學香港學澳門

輸少少但都係走咗SQQQ先

叫我地星之子幫佢寫個派錢site

落咁多春藥

暴力救市

呢個環境現金流捱唔住啦，用晒一萬億係咪會再救多次

點救先次次話救 乜措施都講唔出 今日個啲股彈一彈 之後又插返水

玩呢招好陰毒
但係都救唔到依家出現嘅問題㗎
咁咪即係虛火/泡沬多次？

準備千升

27蚊入sqqq既巴打點部署

屈

好撚暴力隻隻都轟住個勢上

早應該落啦
Qe d 錢放落實業同抗疫
依加可能都25000緊

BA直線

AAL

ifc

少癲 全部爆升緊

溝緊，正

考信念時間又到

痴線AAL 如果尋日執雞都七成利潤。

真係平到瀨屎

唔洗怕，聽日會free fall

tsla升到

今晚臨收市入返SQQQ

多你一蚊都未驚

撚狗TRUMP
次次都係點名爆升
撚死淡友

玩到咁大

08之後無限印錢無得輸
通脹不存在
每個國家都印

再多你2蚊

600蚊入tvix 點部署

唔想穿20000底

升乜鳩

谷住谷住唔肯直爆

snp500升緊6.51%
係咪完記者會就熔斷

Ccl 都升左幾毫子
真係恭喜你

連登傻散Sqqq即坐艇
聽日千跌就撚狗

救市救到出哂精

聽日睇跌2000

做左d咩

其實扔錢救市可以扔到幾時

浸需要多謝連燈仔幫手救市

暴力救屎

真係全民派錢

尋日入put巴打震過貓王中

跌穿10蚊再睇過

美帝最唔缺就係幾

500再入tvix 點睇

又有逃生門

打個飛機翻嚟就升一千
呀婆劇本又要出嚟？

別人恐懼我貪婪
利申 淆青

想問點撚算...

大既咪regn
妖股就唔識

夾走淡友咋put爆ba 啦

TSLA要大升了

3000唔得咩

講左三星期都冇實際措施
係今日有個全民派錢

唔好慌 聽日一定會跌返

扔完再扔

唔敢高j

又夾淡
做淡慘過做雞

睇位入啲sqqq過夜先

想入sqqq了

升唔夠呀, 尋日跌3000, 依家先升1000

美帝都玩派錢

係咪準備升停

等90 日喇
要T+2 settled cash 先用得

ba 跌返落去

共和黨抄鳩我地香港政府
收返版權呀要

所以我睇過兩日個啲股又插返水 好似ccl rcl 咁

幾多入sqqq好

而家太高

派錢有用咩....香港都派, 你睇下咩情況

佢3個星期後都係不斷bump錢

只不過早幾個星期 直接放水

而家只係centralise d 資源落抗疫....其實都係慢左好撚多

暴力救市都救唔到BA

恭喜曬
你紅牌停賽90日

走難

24入左少少sqqq，唔好再升啦屌！

做淡真係慘過做雞

All in 過夜

好想追apple啊

會唔會升返二千點， 升唔停咁

跌左個陣又唔見你地講

本身25.8入左，而家set哂23, 22, 21溝

如果成手option, 就bye bye了

邊間行咁好唔比credit line你又比你t+2 settle?

diu一反手就插

食花生
入put繼續狙擊

all in tqqq in trump i trust

sqqq 24.3 玩少少

7%無升停？

依家入定係收市前?

咪又係炒消息香港夠派錢啦
有9 用咩

咁既格式100%係CS

CS通常都有25k銀都唔知佢點出事...

tsla 都跌返落去

如果入SQQQ過夜, 等第二日一開就放?

只限跌停

無限印
我記得美國立國前200年共印8千幾億美金
08年後每次唔印萬億都對唔住自己
全球貨幣美金佔60%
其中一半係他國擁有美金國債
石油又係美金結算
邊有得輸

上星期初開嘅put都覺得痛

如果仲有成手short 倉, 要去定IFC了

係咁㗎啦 球證裁判都係佢嘅人

跌到3年前個價 唔買得幾時

果筆錢唔用得了?
無得買平貨了

依家入定INO 同 NVAX

睇多陣先

GME sales boost from virus

From GME staff:

MS 表現大升大跌。 想試下put佢

留名睇全日最高位收市 聽日繼續升

派錢好
無得出街
全部網購

今日星期五月結

day trade 要25k, 沒的一1太多 day trade會被ban 90日

狂歡完 要插了

巴打有做過Day trade?

講完就跌

sq回勇

準備WMT PUT未

派錢真係睇唔透

係呀，無留意到

入夠25K+啦

熊軍酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌，又托住

其實ZOOM咩事
比人cap左係108

25入咗sqqq

哩下升無料到
我有張末日MA call
完全冇郁過

540入Tvix

用利潤入返少少put先

侵講親嘢都升

2點半先黎料

CS chat online 死咗

入夠就搞惦?

BA

上唔到去

又插？

又高j

啱啱又話12點

10 分鐘升 $50

3點半先來料

3點半仲唔爆升

hahaha,中撚晒伏

左一巴右一巴

Trump講完未？

又夾高走貨

Sqqq過夜會唔會收錢？

堅定做淡
我愛侵侵

buy high sell low

咁騰雞做乜30分鐘春藥 開心謝啦

要對熊市有信心

sq返家鄉lu

夾公仔

比機會我溝貨
愛死侵侵

唉，24入sqqq，唔夠信念25就走左

tlt 直插

25.7 入 sqqq

上呀sqqq

入返囉

tvix 一野升返 豪賭黎

大家信念咁堅定

係咪有新手連option點玩都唔知就輸左幾萬

淡友屠生門

123.5 沽多咗少少 BA
多謝侵

屌 sq溝少左注

一買就買20號到期末日option

沙特同俄佬幾時死

冇喇？

sq 27 未驚過

中午好危險

之前已經買左
我係睇老任前北美ceo入去做先留意到
我果時睇佢報表現金已經=市值
就算扣左負債都大過依家市值
覺得只要佢來新一代主機出 業績就會反彈
之後有Fund佬出來收夠貨想做入Board 又加左少少
反而無想過virus 會幫到佢散貨

平心而論 派錢呢下係威嘅
但派到幾多 之前dump咁多錢落去救都救唔到啦
油價又繼續無起色
大家要比多d信念

其實一日無方法解決到支那肺炎
個市都只係食過期春藥咁款

守完二萬守萬一

多你一蚊

派錢希望我都有

真
食多幾次春藥多數都會唔再有效

派錢只是吊命

過多二三天,drop多次,現在大家根本等位入put

28溝到去25

1:00同2:30？

力托,但我諗一陣又轉燈

乜仲有人係GamStop 買野架咩

呢d 位真正買大細

如果巴打們真係覺得忍唔到手既話，Del左個手機Apps， 等幾個月後先裝返。唔好因為短期嘅消息，令你做錯決定。

各國研發緊，起碼最少半年先得

侵侵岩岩出黎講左乜

犀利 24冇溝到 無限追悔

連登個個做淡
睇黎第一階段底已到
估計之後大反彈再妹一排

食完飯返黎開工

苦口婆心

成日見到有d put 一張100既單
我就會覺得係你黎

直接碌落山好唔好

跌市每一次反彈都係減倉既時間

26.5入sqqq 等收錢

老美記者會真係有誠意好多

trump連續幾日出黎

雖然唔係叫人帶口罩

但都講出到後生頂到

唔代老人家長期病患者頂到

後生都要減少出去

唔好傳到俾老人家長期病患者

點解話底已到

暫時只入左wmt,等位入下其他,今次入long d,現在買short term put iv 玩死你

巴打係等緊熊2定牛1？

*2

700點先加左少少put
頭千1000點行開左做野miss左

但係外國開始停課停工封關喎

派春藥

我驚我會見熊2見升高追

盡情地插吧

oxy

Sqqq 24.5 入
Tvix 540入
今次fatfat

WMT好硬淨,跌少少彈多多

道氣散晒😂又到出力沽ge 時候

除左新game 出

過期春藥

手痕入咗1股QQQ, 點知就摸到頂一頂
184.3

諗多兩諗又升返上去 屌
衰唔夠果斷

哇屌 師兄目標價幾錢走 我都24蚊入左sqqq